[ps4] P5R 一問

我想問問如果第一倫唔跟攻略可唔可以全coop max???

唔跟攻略，撞中哂d答案都有機會嘅